下次嗌....

叫： 721冇
接： 唔見人
叫： 831冇
接： 打死人
叫： 10月1冇
接： 槍殺人

咁得啦啩？DL